其實女仔幾多kg先算輕/重

是咁的.話說今日有個女仔問我幾重 咁我就答佢58kg啦.點知佢話：屌！點解你高我十幾cm但一樣重架.但其實我覺得其實佢都唔係好重姐.不如大家評評理究竟女仔166cm58kg算正常定真係好撚誇張？

巴打條女唔撚正常wor

踢佢入集中營減番十幾廿斤先好出黎
唔好害人

btw巴打咁識食

屌 會唔會暗示佢減肥會好啲？

唉無計啦.美女廚房

發覺啲肥婆特別有自信同幻想力

bmi幫到你

你176kg得58kg
應該薄到張紙咁

cm

你點計的

巴打米八58kg 得骨
女仔166 58kg bmi 正常，港女骨架細加少運動，依個應該少少肉地

結論：條女正常過你

我解釋你知
我用畢氏定理改變磁通量

屌你老母啦

你個結論害左好多肥婆

巴打咁大怨氣既.....係咪有同路人

唔算好誇張
但係佢個身高搭體重問我佢算瘦定肥
算肥

好正常姐。。。我161cm 56kg
男朋友都有力抱起我嚟屌

no ar我180大隻型男

Gay

巴打都幾矮

女仔 166 58kg已經有啲肉

166 58 算肥肥地掛

我163 43

咁瘦？巴定絲？

我覺得重量唔作準 要睇身型
有啲骨架細但多肉 睇落都唔覺肥 有啲骨架大雖然冇咩肉 但睇落會似仲肥

絲

睇完覺得好撚絕望
到底係邊個話有肉係好
166 58kg差唔多啦頂 睇唔撚透

啲人成日話有肉地好 咪又姐係想瘦底大波

本日最精景

162cm 50kg 如何

30

頂你 超正常

好瘦

瘦 減十磅 為之瘦
咁你話你要減幾多磅
子華神

我185 80kg

是日精選

我侏儒 165 50

我170cm 60kg已經覺得自己好大份
開始要減肥

正常

巴打

放心 我為人算樂觀 不會自殺

一樣，但無動力減
男朋友又ok

BMI 21，係完美喎。

其實搵d瘦底再隆胸就幫到佢地

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

166cm 55KG

肥撚過座山

瘦,減十磅,就叫做瘦

好正
絲打們不用屈服 人哋唔要你 我要

你176kg得58kg

你176kg得58kg

你176kg得58kg

你176kg得58kg

你176kg得58kg

你176kg得58kg

一樣

唔關事 我覺得你好正常

166cm, 54 - 55 kg, 大波，是否肥？

邊有得咁計
有啲肌肉又重啲shape靚啲

香港無咩女仔做運動又一味要瘦
結果紙板人咁

我識有個巴打
166-168
得53kg
不過有肌肉，silm個款
同跑得超快

體重根本冇咩參考價值，同樣體重體態可以差好遠

我覺得應該去測體脂肪率比較標準
超過20%就算肥

咁你話你要減幾多磅
你地啲男人話我瘦姐 但我啲姊妹話我未夠努力

176 58kg正常
唔怪之得香港地見到大隻會話返人唔正常轉
同埋咁多人見到大隻就當係鬼

164得41

咪撚玩啦176男人得58kg正常？
唔怪之得香港地正常大隻被人當係鬼剩

170cm 58kg🤔

175 55kg

痴線60都唔夠話好重
仲要咁高
香港真係痴線

重量唔重要 同樣58KG有肌肉同齋脂肪個身型都差好多
睇落身型ok咪得

所以你知點解出到去見到大隻啲就話係鬼啦
香港呢個地方就係營養不良先係正常

你既正常係咩定義先?就美觀而言肥左起馬十磅，就健康而言完全無問題

咩cup先

166應該55或樓下比較好 55以上少肥囉 睇比例 比例好都無乜嘢

利申女友163 身體有事之前53kg而家58/59左右 係少少肥

你地早上去完廁所磅？
Btw brother 太輕 not good

對奶掙5KG 好平常啦

167 66kg 不過我係男
其實睇體脂會準好多
男20%以下都唔叫肥
女嘅就25%以下
如果166高無做開運動 我覺得55kg就差唔多

Same

同埋普遍少做運動
少肌肉咪輕

me 166 56
有輕量運動 唔瘦
主要係太鍾意食
睇體脂好啲 重量毋須太care

187 65kg 巴

在臺灣，根據行政院國民健康局研究，訂定國人的體脂肪率標準值如下：

30 歲以下男性 ≧ 20％、女性 ≧ 25％，
30 歲以上男性 ≧ 25％、女性 ≧ 30％，即為肥胖。

一般而言成年男性體脂肪率超過25%，成年女性超過30%就是肥胖；而男性體脂率介於15~25%，女性體脂率介在20%~30%則為正常值，確切的數據會因為年齡有所差別，年齡愈大體脂率通常會越高。

香港男仔自己瘦到成排骨咁就鐘意啲女仔都成條燈柱咁
通常就算BMI正常都覺得肥
其實係咪驚抱唔起

男人老狗仲大波過女人 真係好嘔心

其實揀女朋友係睇身材定睇性格
揀雞黎屌咩大佬
仲要大波另計...
連登仔女近排太緊張？
精蟲上曬腦？

好耐冇聽過呢個字

咪係我有腹肌都成54啦

男人老狗仲簿女人仲嘔心
不過你地覺得正常啦

166 58 少肥

我170
90
有肌肉

睇感覺
但有時係好主觀 有咩問題
你揀人人揀你 大家都可以主觀
依家你句揀雞黎屌似係你物化左女仔多啲

我就167cm 69kg
拍拖之後比男朋友個個星期tea time
養肥左10kg
男朋友無話過我
完全唔明點解要上黎討論
BMI正常既女仔叫唔叫肥

望都望女朋友正常健康啦
仲望佢BMI underweight 到底咩心態

我女朋友 165 52Kg 大C

你高佢十幾cm 你米八喎

166cm 58kg 個肚腩跌到落腳趾喇

好撚誇張

問得呢啲應該都係死肥婆

BMI本身就落後
要睇就睇肌肉同脂肪比率
如果你無操開野
呀絲打你真係肥左d喎
不過你岩既, 你男友OK就得

放心
唔會比BMI過25
呢排罷學好得閒
岩岩開始操
巴打得閒過兩招黎
暫時淨係識箱式深蹲、臀橋、平板
夠唔夠洗？

我175 cm 60 kg 偏肥

其實好多人都話反而係我先有問題 但我真係食極都唔肥個啲type黎 .好撚橙

我係絲, 中女
我163cm 57kg
或者你計BMI覺得我同你差唔多
你24.7我21.5
但我lean muscle mass偏高(唔記得左value) 同體脂係20%
有機會既你真係要去度下
至於操咩野, 無話夠唔夠, 最好就weight同cardio都做d
戒下口啦, keep fit都係7成食物3成運動

成175咁都偏肥？巴定絲？

完全agger 飲食真係佔6-7成

瘦都頂晒啦驚咩

之前未一齊時 我男朋友175cm高但50kg
而家一齊一年都只係多5kg
佢已經直接稱呼我做肥嘟嘟

其實睇落肥唔肥緊要過個數字

幸福肥

咁唔食tea 啦

我個朋友既經驗係完全唔飲甜野（野飲）轉做飲水.雖然真係好難.但真係幫到好多 反而運動佢都係得閒先一次.所以話 你手上個杯廢水/肥仔水比你想像中恐怖

其實無飲開甜野
珍奶都係一兩個月先有一杯
零食係完全唔食咁濟
除咗去旅行
三餐都好正常
所以先開始做運動

我171cm, 50kg

有個粗略計法
男身高減110
女身高減120

過60kG 160以上叫重

我157cm 43kg 係正常定點

我168cm 51kg 有做開運動

好撚肥
利申 175cm 58kg都好撚肥

啲gif好正

我女友 163 51kg

不推文thx

165 53kg又如何
但係肚腩同對腳都係好好肉地

利申BMI19.9

我條女165cm 48kg 但佢話自己肥

算正常

我都諗緊佢係咪on9

same

多謝你嘅安慰

就算望落瘦到仆街，女人覺得自己肥就係肥

男人個波好正喎 有得挨有得摸仲可以保護我

睇埋體脂先
肌肉同脂肪差好遠

58...50頭會好d
不過其實要看高度

重多5kg就perfect池

我164 62
我係唔係要去跳樓

掛到鼓就算標準

仲想瘦去邊，係咪要過輕先好

EX 168 53 34C 好正喎。連登仔屌開骨？

拉

你男朋友玩開極限運動？

你係球體？

我差唔多高，但我自己65kg都覺得瘦

156
42kg 有小小運動
48kg 覺得自己有d肥 但bmi 正常

168cm 53kg 20% bodyfat 覺得肥

有肌肉呀

每個人都有嘅

我好大

圖

Google

識乜情趣嚟 次次壓到佢差啲死

170,45kg 巴,想死

玩gym 165m 65kg

火柴人

肥唔撚到

有分肌肉同脂肪，前者重過後者，可以上網search
另外一樣就係骨架問題

我同你一樣高, 但係小你10kg
...瘦到好似紙噉啊

56kg 好輕啫, 仲handle 到可以抱起黎屌

用KG 計已經過重 建議用gram

睇體脂啦 個人認為
女仔25都已經係有少少肉地

我170cm，42kg算咩

真啊有啲人做開運動睇落好fit但同時都好重

only睇幾重冇意思，要睇埋體脂率

屌你d gif睇到我差d office大大聲笑出黎

同你差唔多高 重你少少 都已經成個排骨咁

睇fat rate la 乖

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

166 58kg 正常略少少肥

唔正常果個係樓主囉

屌你老母
搞到我笑到成個on9仔咁

166 58kg真係有啲重喎大佬

體重唔代表乜野
Body fat 先係重點

仲暗示 減肥係為人為己

要睇肌脂比先知係咪肥

真心鍾意肥婆都ok

167 43

兩條賓周

死肥豬

155，46kg

邊睇邊聽到回音

166 58 一定係少肥
乜撚野叫瘦
連登仔依家黎扮正義？ 知唔知你哋j開嗰啲女 就算165都一撚定唔會超55kg
58知唔知有幾肥？？？？？？？？
on撚9
乜野bmi健康 你依家係講健康定係好睇呀 啲垃圾bmi一定唔準㗎啦

我覺得ok 係偏少少瘦
即係等於社會中嘅正常

cat girl

有肌肉加低啲body fat真係好正
利申: 純J body shape

點撚解呢啲鳩post會上到熱門

真 我都唔明

屌你老母啦自貼黎睇下

不過體脂都好重要

咁撚串既巴打 你咩料呀.自貼please

on9 冇圖唔洗討論
58公斤肥 58公斤肌肉 差好遠

你176kg得58cm
應該薄到張紙咁

肥撚到豬咁

我168cm 59kg 30腰 有小肚腩
利申:巴

我177cm tall 55kg , boy

女仔要瘦而家係時機 出去發夢即刻瘦幾個碼
ps瘦左幾kg

我覺得唔係好重啫

條女166cm 59kg
已經係冇腰
不過都係得b cup
再減驚得返兩粒提子

屌巴打你真係好得閒

覺得自己肥通常都係瘦
覺得自己瘦通常都係肥

長期高強度運動撚 158cm 46kg

100000蚊問題，到底個po裡面有幾多非洲飢民

超過20算肥 你冇野啊？🤕

正所謂波大蔗三醜。 對波大過肚腩就ok

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

冇肚腩先算輕

好肥

屌係街大笑左

168cm 48kg 絲

同一個size，肌肉係脂肪三倍重量
58kg，所以唔就咁講體重

算重 我高佢十幾cm都輕過佢...

個肚腩由幼稚園已經有

好撚重喎屌個閪，正常10kg你58kg要睇醫生

我152都69kg啦
利申：正常身型

169cm 62kg
會做運動 練肌

162 40kg
點先可以肥啲

你似骨架細

其實真心唔難
我巴 由細到大都好鍾意飲水 唔鍾意飲汽水個啲野
所以我可以剩係飲水都無問題
其實我真係唔明水以外既野尤其係汽水有咩咁好飲
利申都鍾意飲咖啡

戒左佢啦
利申由細到大好水多過其他野
兼由細唔好零食

174....50kg我都覺得自己肥

我已經笑撚左出黎

170 54 同180 56叫差唔多？

KG

180 56
170 54 點差唔多？
純計kg?

咁樣好咩？

4字頭：瘦
5頭 fit
5尾：多肌肉就fit，無肌肉就肥
6:肥

咁你都應該被風吹得輒

一刀切

170 48kg

好撚肥豬wo，166 50-52就差唔多

笑死

37.5

我男朋友都差唔多 180 59kg...
我15幾 體重4字頭但係望落都係有啲肉 佢望落都好似張紙咁薄

我172 58

想人讚佢瘦姐好明顯係

好撚肥

正

慘 我153 44

176CM 58KG應該好撚肉酸 如果樓主係真心既 真係試下食肥少少

150cm, 130~140磅係最正

屌你好q

有聽過係女仔標準體重係身高in cm減105 in kg
男仔就減100

多謝提供gif圖，笑撚死

其實行出街發現好多女仔都過瘦

我覺得直頭偏瘦啦
冇波冇羅？

如果佢冇操開肌 呢個重量未至於冇波冇蘿嘅
都係脂肪望落就唔會太瘦

無3不成幾正所謂，條女166cm,所以樓主最小179cm,應該係179cm 58kg

係你條女定係普通fd

其實女仔體脂去到25 已經好fit 27 28 都可以接受

。

其實好多女仔咁輕係咪唔做運動冇肌肉的

係 其實好多skinny fat

終於有圖

179 53.8

158 52kg 覺得肥過隻西最慘係冇波冇蘿

樓主166 58kg係時候減肥
.
利申168 51kg都嫌有需要再減

其實唔係睇重量係睇肌肉比例同脂肪比例

識人170 46kg 男仔